2-2-2021 13:00  
  
Interview Met Opdracht Gever.  
  
Een quiz website maken, waar beheerder quizes kunnen aanmaken.
Statestieke door gebruiker, en beheerder.
Besproken wat we voor website moeten maken.
En vragen gesteld over meer duidelijkheid.  
